---
title: 注册eu.org域名及其他
date: 2024-01-19 21:58:46
tags: eu.org
categories: 网站
---
# <font color='red' size=10>该文章未完成！</font>
# <mark>Warning: 最近 nic.eu.org 网站出现问题，导致作者无法完成该文章，网站恢复后立即完成！</mark>

# 介绍
Eu.org名称如此，但是它与欧盟没有任何关系
Eu.org提供了域名（被Cloudflare认为顶域，可绑定）
# 开始申请
## 注册账户
注册账户需要一个真实邮箱，用于验证，可用QQ邮箱
信息可随便填写，手机号不用验证。
## 验证用户
打开邮箱的收件箱，看见一个名为‘noreply@nic.eu.org’
若无可以看看垃圾箱，点击链接即可验证
## 登录账号
打开[官网](https://nic.eu.org)
![nic.eu.org主界面.png](https://s1.imagehub.cc/images/2024/01/22/7989f91978f8e9a32920ed100f90d3f1.png)
在‘Sign-in or sign-up here!’点击‘here’来登录，
